[認真加推] 聖誕正日限定 狼人殺!

聖誕節正日限定
見唔少巴絲聖誕都唔想出街同人迫
所以正日打算加推 玩狼人殺

有興既巴絲照舊, 填LINK報名啦

巴打唔殺人咁好
可能或者又有D巴絲唔想同人迫, 成班人玩下啲靜靜地既活動, 開心下嘛